有冇人有巴西預言家既ig/fb 一陣bin鳩佢C

我用念力幫你化左個劫

你而家攪我FB?

咒鳩我地震

bin得

傳送門

呢d人 9 up當秘笈，真係要屌柒，神棍

俾人登走咗

原本有地震都變無

邊個post

有幾個